[2019區議會選舉]整合18區資料 大家討論下各區候選人背景, 政治取向和理念

區議會選舉提名期結束，共接獲1104提名，所有選區都有多於一人參選，未有人自動當選

A01 中環 許智峯 立法會、區議會議員 民主黨
A01 中環 黃鐘蔚
A02 半山東 莫淦森 立法會議員助理 民主建港協進聯盟
A02 半山東 吳兆康 區議員 民主黨
A03 衛城 鄭麗琼 中西區區議員、註冊社會工作者 民主黨
A03 衛城 馮家亮 商人 自由黨
A04 山頂 楊哲安 公司董事 自由黨
A04 山頂 賣間囯信 2047香港監察
A05 大學 歐頌賢 *機械工程師 *獨立候選人
A05 大學 任嘉兒 註冊護士
A05 大學 陳㨗貴 物業管理經理 獨立候選人
A06 觀龍 楊開永 民主建港協進聯盟
A06 觀龍 梁晃維 大學生 獨立
A06 觀龍 周世傑 維多利亞社區協會
A07 堅摩 陳學鋒 銀行從業員 民主建港協進聯盟
A07 堅摩 黃健菁 獨立理財顧問 民主動力
A07 堅摩 林雪迎
A08 西環 張國鈞 律師 民建聯
A08 西環 彭家浩 社區主任 民主派
A08 西環 黃美𡖖
A09 寶翠 楊浩然 律師 民主黨
A09 寶翠 葉永成 行政人員 *獨立
A09 寶翠 馮敬彥 社會企業顧問
A10 石塘咀 陳財喜 中西區區議員
A10 石塘咀 葉錦龍 項目統籌
A11 西營盤 劉天正 企業傳訊主任 民主建港協進聯盟
A11 西營盤 黃永志 社區工作者
A12 上環 甘乃威 中西區區議員、註冊社工 民主黨
A12 上環 呂鴻賓 *註冊社工 工聯會
A13 東華 伍凱欣 中西區區議員 民主黨
A13 東華 張嘉恩 會計 民主建港協進聯盟
A14 正街 張啟昕 項目主任 民主黨
A14 正街 李志恒 執業律師
A15 水街 楊學明 業務拓展總監 民建聯
A15 水街 何致宏 工程公司行政人員 民主派

灣仔區

B01 軒尼詩 夏希諾 社區主任 獨立
B01 軒尼詩 顧國慧 室內建設規劃 獨立候選人
B01 軒尼詩 黃守東 傳訊顧問 *獨立
B02 愛群 穆家駿 中學教師 民建聯
B02 愛群 羅偉珊 藝術行政經理 獨立候選人
B03 鵝頸 鍾嘉敏 註冊社工 民建聯
B03 鵝頸 麥景星 數據分析師 獨立候選人
B04 銅鑼灣 邱汶珊 獨立候選人
B04 銅鑼灣 伍婉婷 電子商務總監 獨立
B05 維園 李永財 社區主任 民主動力、維協
B05 維園 周潔冰 全職區議員 民主建港協進聯盟
B06 天后 李文龍 全職區議員 獨立
B06 天后 陳鈺琳 科技初創項目經理 獨立候選人
B07 大坑 廖添誠 講師 獨立候選人
B07 大坑 楊雪盈 區議員 獨立候選人
B08 渣甸山 張朝敦 學者 獨立候選人
B08 渣甸山 林偉文 公司董事 自由黨
B08 渣甸山 謝永齡 心理學家 無黨派候選人(和理非)
B09 樂活 楊子雋 社區規劃師 獨立候選人
B09 樂活 謝偉俊 律師 獨立
B10 跑馬地 陳詠霞 2047香港監察
B10 跑馬地 吳澤森 行政董事
B10 跑馬地 張嘉莉 藝術策劃人
B11 司徒拔道 黃宏泰 會計師 獨立
B11 司徒拔道 周錦基 社交媒體公司創辦人 獨立候選人
B12 修頓 李碧儀 區議員 獨立
B12 修頓 陳錦成 藝術工作者、平面設計師 獨立候選人
B13 大佛口 李均頤 全職區議員 民建聯
B13 大佛口 梁柏堅 特約記者及專業攝影師

東區

C01 太古城西 趙家賢 現任議員、調解員、仲裁員 民主動力、民主黨
C01 太古城西 丁煌 執業大律師 香港經濟民生聯盟
C02 太古城東 郭浩景 金融計量分析師 新民黨
C02 太古城東 王振星 區議員、工程師 民主派
C03 鯉景灣 張文嵩 社區主任、議員助理
C03 鯉景灣 韋少力 社區幹事 民主派
C04 西灣河 林梓鴻 市場推廣董事（資訊科技） 新民黨
C04 西灣河 麥德正 區議員 工黨
C05 愛秩序灣 郭詠健 旅遊從業員 民主建港協進聯盟
C05 愛秩序灣 蘇逸恒 社區工作主任 民主黨
C05 愛秩序灣 袁達進 跨國企業資訊及系統主管 保民聯
C06 筲箕灣 梁詠詩 中學教師
C06 筲箕灣 林心亷 旅遊從業員 民主建港協進聯盟
C07 阿公岩 郭志聰 資訊科技項目總經理 灣東願景
C07 阿公岩 陳溢謙 大學講師
C07 阿公岩 林其東 區議員
C08 杏花邨 何毅淦 *全職區議員 *香港工會聯合會
C08 杏花邨 黃宜 全職杏花邨業委、註冊護士 獨立無黨派
C09 翠灣 劉淑燕 議員助理 民主建港協進聯盟、香港工會聯合會
C09 翠灣 古桂耀
C10 欣藍 黃健興
C10 欣藍 陳儀真
C10 欣藍 李鳳琼 民主動力
C11 小西灣 朱日安 董事 獨立
C11 小西灣 李樂昕 議員助理 香港工會聯合會、民主建港協進聯盟
C11 小西灣 陳榮泰 經理 民主派
C12 景怡 楊漢成 公司董事
C12 景怡 梁國鴻 香港工會聯合會
C12 景怡 曾因瑩 註冊社工 獨立
C13 環翠 龔栢祥 客戶經理 民主建港協進聯盟
C13 環翠 吳卓燁 影片剪接師 獨立民主派
C13 環翠 王鑑賢 健身教練 柴聯體育會
C14 翡翠 陳凱榮 社區研究員 民主建港協進聯盟、香港工會聯合會
C14 翡翠 黎志強 全職區議員 *公民黨、民主動力
C15 柏架山 賴翊銘 資訊科技主任
C15 柏架山 李清霞 區議員助理 民主建港協進聯盟
C16 寶馬山 阮建中 公司董事 自由黨
C16 寶馬山 黎學謙 大律師
C17 炮台山 羅榮焜 區議員
C17 炮台山 陳嘉佑 社區幹事
C18 城市花園 許清安 法律及財務顧問 獨立
C18 城市花園 樊熙泰 *大學客座教授、環境保護協會主席 *獨立候選人
C18 城市花園 仇栩欣
C19 和富 郭偉强 全職議員 香港工會聯合會
C19 和富 陳嘉陽 機艙事務長
C19 和富 林斯嵐 保民聯社區幹事 保障民生建設聯盟（保民聯）
C20 堡壘 洪連杉 中學教師 民主建港協進聯盟
C20 堡壘 傅佳琳
C21 錦屏 洪志傑 中學教師 民主建港協進聯盟
C21 錦屏 李予信 社會工作者 公民黨
C22 丹拿 曾卓兒 養生導師 自由黨
C22 丹拿 鄭達鴻 區議員 公民黨
C23 健康村 鄭志成 區議員 民主建港協進聯盟
C23 健康村 裴自立
C24 鰂魚涌 丁江浩 中學教師 民主建港協進聯盟
C24 鰂魚涌 陳寶琼 項目經理 民主派區選聯盟
C25 南豐 張國昌 東區區議員 民主黨
C25 南豐 王詩展 香港經濟民生聯盟
C26 康怡 魏志豪 資訊科技顧問 公民黨
C26 康怡 周卓然 銀行副總裁 新民黨
C27 康山 梁兆新 區議員 公民黨
C27 康山 劉聖雪 法律博士學生、社區發展主任 新民黨
C28 興東 許林慶 區議員 香港工會聯合會
C28 興東 張振傑 土木工程師 興東東熹環境關注組
C29 下耀東 王志鍾 民主建港協進聯盟
C29 下耀東 何偉倫 註冊社工、社區幹事 工黨
C30 上耀東 吳清清 香港工會聯合會
C30 上耀東 周卓奇 議員助理 民主黨
C31 興民 劉慶揚 區議員 民主建港協進聯盟
C31 興民 謝妙儀 社工 獨立候選人
C32 樂康 李進秋 全職區議員 無黨派
C32 樂康 曾健成 社區幹事 社會民主連線
C33 翠德 李鎮強 經理 自由黨
C33 翠德 蔡志強 公司董事、的士司機
C34 漁灣 蔡翠雲 獨立
C34 漁灣 劉堅 公司董事 民主建港協進聯盟、香港工會聯合會
C34 漁灣 徐子見 區議員
C34 漁灣 胡健南 公司秘書 柴聯體育會
C35 佳曉 陳真真
C35 佳曉 植潔鈴 區議員 民主建港協進聯盟、香港工會聯合會
C35 佳曉 黎梓欣 社區幹事 獨立

南區

D01 香港仔 任葆琳 公司董事 獨立候選人
D01 香港仔 黃銳熺 社區主任 民主派
D01 香港仔 余詩雅 物業管理
D01 香港仔 李建成 汽車維修員
D02 鴨脷洲邨 林玉珍 全職南區區議員 獨立候選人
D02 鴨脷洲邨 陳堡明 社區主任 民主黨
D03 鴨脷洲北 張錫容 全職區議員 獨立候選人
D03 鴨脷洲北 陳炳洋 議員助理 民主黨
D04 利東一 陳欣兒 議員助理 民主黨
D04 利東一 吳啓新 社區主任 民建聯
D05 利東二 羅健熙 南區區議員 民主黨
D05 利東二 譚晉杰 社區主任 *民建聯、工聯會
D06 海怡東 俞竣晞 地區發展主任 公民黨
D06 海怡東 林啟暉 策劃顧問 獨立候選人
D07 海怡西 黃之鋒 社區幹事 民主派
D07 海怡西 陳家珮 區議員 新民黨
D07 海怡西 林浩波 經濟顧問 民主派
D08 華貴 潘秉康 議員助理 民主黨
D08 華貴 麥謝巧玲 校長 民建聯
D09 華富南 黎熙琳 社區發展主任 民主黨
D09 華富南 黃才立 高級理財策劃經理 *民建聯、工聯會
D10 華富北 嚴駿豪 議員助理 民主黨
D10 華富北 張偉楠 社區主任 民建聯
D11 薄扶林 姚潔凝
D11 薄扶林 蕭煒忠 公司董事 民建聯
D11 薄扶林 司馬文 區議員 獨立民主派
D12 置富 林德和 大學助教 *民主派
D12 置富 羅霄 *教育機構創辦人 獨立
D13 田灣 袁嘉蔚 議員助理 民主派
D13 田灣 陳富明 公司董事 獨立
D14 石漁 朱立威 區議員 民建聯
D14 石漁 陳衍冲 生產部經理 獨立民主派
D15 黃竹坑 徐遠華 全職區議員 民主黨
D15 黃竹坑 陳榮恩 工聯會、民建聯
D16 海灣 丁偉良 教師 沒有政治聯繫
D16 海灣 梁進 公司董事 自由黨
D17 赤柱及石澳 陳順意 退休人仕 無黨派候選人
D17 赤柱及石澳 李佩英 董事
D17 赤柱及石澳 彭卓棋 *年輕創業家 *獨立民主派

油尖旺區

E01 尖沙咀西 梁幸輝 總幹事 獨立候選人
E01 尖沙咀西 潘景和 市場總監 民建聯
E01 尖沙咀西 馮檢基 政治人
E01 尖沙咀西 陳嘉朗 獨立民主派
E01 尖沙咀西 商人
E02 九龍站 李穎妍 立法會議員助理 民主黨
E02 九龍站 孔昭華 公司董事 民建聯
E02 九龍站 容𤋮智 商人
E03 佐敦西 朱慧芳 註冊護士 民主動力
E03 佐敦西 陳少棠 區議員、商人 香港經濟民生聯盟
E04 油麻地南 胡穗珊 社區幹事 社區前進
E04 油麻地南 楊子熙 區議員 民建聯
E05 富榮 李偉峰 立法會議員助理 民主黨
E05 富榮 鍾港武 區議員 民建聯
E05 富榮 黃惠達
E06 旺角西 許德亮 區議員、社工
E06 旺角西 陳源彬 獨立民主派
E07 富柏 余德寶 區議員 公民黨
E07 富柏 陳德立 壽險管理師 獨立
E08 奧運 涂謹申 律師、立法會議員 民主黨
E08 奧運 李家軒 註冊教師
E09 櫻桃 鍾澤暉 全職區議員
E09 櫻桃 伍僥敏 立法會議員助理 公民黨
E10 大角咀南 曾自鳴 立法會議員助理 民主黨
E10 大角咀南 蔡少峰 民建聯
E10 大角咀南 張鎔貽 室內設計師
E11 大角咀北 李傲然 大學校董
E11 大角咀北 劉柏祺 區議員、社區工作者 民建聯
E12 大南 李國權 註冊社工 社區前進
E12 大南 李思敏 區議會議員 香港經濟民生聯盟
E12 大南 蔡其隆
E13 旺角北 黃舒明 全職區議員 香港經濟民生聯盟
E13 旺角北 蕭德健 副研究員
E14 旺角東 林兆彬 註冊社工 社區前進
E14 旺角東 黃建新 區議員 香港經濟民生聯盟
E15 旺角南 仇振輝 公司經理
E15 旺角南 朱江瑋 社區前進
E16 油麻地北 林健文 律師 無政黨民主派
E16 油麻地北 李文傑
E17 尖東及京士柏 朱子洛 研究主任 民主黨
E17 尖東及京士柏 鄧銘心 土木工程師
E18 佐敦北 何富榮 金融分析員 獨立
E18 佐敦北 楊鎮華 信息及通訊技術專家 民建聯
E19 佐敦南 葉傲冬 新聞行政人員、區議員 民建聯
E19 佐敦南 陳梓維 *民主動力
E20 尖沙咀中 賀卓軒 註冊社工 社區前進
E20 尖沙咀中 關秀玲 區議員 民建聯

Push

深水埗區

F01 寶麗 麥偉明 民協
F01 寶麗 譚振宇 香港經濟民生聯盟
F01 寶麗 李頴彰 律師
F01 寶麗 符偉樂 物業顧問公司經理
F02 長沙灣 李文浩 長沙灣社區發展力量
F02 長沙灣 龐朝輝 香港經濟民生聯盟
F02 長沙灣 葉智豪 文員
F03 南昌北 鄭泳舜 立法會議員、區議員 民建聯
F03 南昌北 劉家衡 社區主任 公民黨
F03 南昌北 王曉聖
F04 石硤尾 冼錦豪 社區主任
F04 石硤尾 陳國偉 區議員、社工 香港經濟民生聯盟、西九新動力
F05 南昌東 何啟明 民協
F05 南昌東 陳龍傑 立法會議員助理 民建聯
F06 南昌南 李庭豐 社區主任 民協
F06 南昌南 李詠民 區議員 勞聯
F07 南昌中 林倩同 社區主任
F07 南昌中 劉佩玉 區議員 民建聯
F08 南昌西 衞煥南 區議員 民協
F08 南昌西 夏泳迦 社區主任
F09 富昌 黃傑朗 社區主任 長沙灣西社區陣線
F09 富昌 梁文廣 區議員 香港經濟民生聯盟、西九新動力
F10 麗閣 李炯 香港民主民生協進會
F10 麗閣 陳穎欣 全職區議員 工聯會、民建聯
F11 幸福 徐溢軒 註冊社工 香港民主民生協進會
F11 幸福 張德偉 民建聯
F11 幸福 趙善萍 物業管理
F12 碧匯 鄒穎恒 區議員 民主黨
F12 碧匯 黃永威 香港經濟民生聯盟
F12 碧匯 馬愉生 社區主任
F13 荔枝角中 袁海文 區議員 民主黨
F13 荔枝角中 李祺逢 香港經濟民生聯盟
F14 荔枝角南 楊彧 區議員 民協
F14 荔枝角南 吳婉秋 民建聯
F15 美孚南 周琬雯 公民黨
F15 美孚南 黃達東
F16 美孚中 伍月蘭 區議員 公民黨
F16 美孚中 葉沛霖 * 新民黨
F17 美孚北 李俊晞 地區發展主任 公民黨
F17 美孚北 李頴彰 律師
F17 美孚北 羅小燕 區議員助理 獨立
F18 荔枝角北 覃德誠 全職區議員 民協
F18 荔枝角北 周晉輝 社區幹事 西九新動力
F19 元州 利瀚庭 社區主任 民協
F19 元州 陳偉明 區議員 民主建港協進聯盟
F20 蘇屋 陳銘基 民協
F20 蘇屋 何坤洲 民建聯
F20 蘇屋 林佩雯 * 獨立民主派
F21 李鄭屋 陳鏡秋 香港經濟民生聯盟
F21 李鄭屋 江貴生 民協
F21 李鄭屋 林浩楠 建造業
F22 龍坪及上白田 吳美 區議員
F22 龍坪及上白田 羅國豪 深水埗統籌主任 西九新動力
F23 下白田 甄啟榮 區議員 無黨派
F23 下白田 方智龍
F23 下白田 林偉文 民建聯、工聯會
F23 下白田 陳澤誠 工程人員 獨立民主派
F24 又一村 李梓敬 公司董事、區議員 自由黨
F24 又一村 劉偉聰 執業大律師
F25 南山、大坑東及大坑西 陳麗紅
F25 南山、大坑東及大坑西 譚國僑 全職區議員 香港民主民生協進會
F25 南山、大坑東及大坑西 陳炳輝 保險從業員 獨立民主派
F25 南山、大坑東及大坑西 徐駿楠

九龍城區

G01 馬頭圍 曾健超 註冊社工 獨立
G01 馬頭圍 邵天虹 區議員 民建聯
G01 馬頭圍 林天恩
G02 宋皇臺 楊振宇 區議員 無政黨民主派
G02 宋皇臺 胡銘泰 中學教師 工聯會
G02 宋皇臺 葉志偉 設計師
G03 馬坑涌 黎廣偉 區議員 民主黨
G03 馬坑涌 鄧巧彤 *工聯會、民建聯
G03 馬坑涌 陳曉威 財務策劃顧問 獨立民主派
G04 馬頭角 馬希鵬 社區主任 民主黨
G04 馬頭角 關浩洋 區議員 民建聯
G04 馬頭角 程敏琪 顧問
G05 樂民 林正軒 毛孟靜立法會議員助理 民主派區選聯盟
G05 樂民 楊永杰 區議員 獨立候選人
G06 常樂 黃永傑 社工 民主黨
G06 常樂 陸勁光 律師 民建聯
G06 常樂 吳嘉輝 進步民主
G07 何文田 鄭利明 副教授
G07 何文田 馮文韜 民主黨
G07 何文田 莊曉盈
G08 嘉道理 蕭亮聲 區議員 民主黨
G08 嘉道理 黃文港 社區主任
G09 太子 丁健華 *教育機構總監
G09 太子 黃國桐 律師 民主黨
G09 太子 譚杰文 地區工作抗爭者 民主進步派
G10 九龍塘 何顯明 區議員 自由黨
G10 九龍塘 温仲然 公司董事 公民黨
G11 龍城 馮達浚
G11 龍城 吳寶強 區議員 民建聯
G11 龍城 方毅姸 *自由工作者
G12 啟德北 曾俊達 註冊護士
G12 啟德北 梁婉婷 區議員 *經民聯
G12 啟德北 黃梓俊
G13 啟德東 何華漢 經民聯
G13 啟德東 黃業東 大學生
G14 啟德中及南 張景勛 社區主任 *獨立候選人
G14 啟德中及南 梁咏欣 議員助理 公民黨
G15 海心 童繼民 機艙艙務長
G15 海心 潘國華 業務總監 民建聯
G16 土瓜灣北 李慧琼 議員、會計師 民建聯
G16 土瓜灣北 梁國雄 被禠奪議員資格的立法會議員 社會民主連線
G17 土瓜灣南 李軒朗 土瓜灣南社區主任 *民主派區選聯盟
G17 土瓜灣南 林博 區議員 *獨立候選人
G17 土瓜灣南 黃綺婷 *行政主任 *獨立民主派
G18 鶴園海逸 郭天立 社區主任 *民主黨
G18 鶴園海逸 余志榮 商人 獨立候選人
G18 鶴園海逸 李浩培
G19 黃埔東 關家倫 中醫師
G19 黃埔東 李超宇 社區幹事 經民聯
G20 黃埔西 鄺葆賢 醫生、區議員
G20 黃埔西 鄭曉玲
G21 紅磡灣 任國棟 社工
G21 紅磡灣 黃馳 輔導員
G21 紅磡灣 林紫欣 推動民主工作者 本土民主派
G22 紅磡 關兆倫 建築師
G22 紅磡 林德成 業務拓展總監 民建聯
G23 家維 周熙雯 社區主任 民主黨
G23 家維 勞超傑 律師
G23 家維 李進龍
G24 愛民 麥瑞淇 議員助理 民主黨
G24 愛民 吳奮金 區議員 民建聯
G25 愛俊 陳麗君 議員助理 民主黨
G25 愛俊 左滙雄 區議員 經民聯
G25 愛俊 梁嘉莉 地區工作 獨立

黃大仙區

H01 龍趣 李東江 特許財務策劃師 *獨立候選人
H01 龍趣 莊鼎威 客席高級導師 民主動力
H02 龍下 郭秀英 全職區議員
H02 龍下 鍾博文 社區工作者
H03 龍上 陳俊裕 環保團體項目主任 獨立
H03 龍上 林文輝 區議員 工聯會
H04 鳳凰 鄧惠强 政策研究主任 民主黨
H04 鳳凰 楊諾軒 會計師、物業管理公司顧問 獨立候選人
H04 鳳凰 廖家民 獨立候選人
H05 鳳德 越毅強 社區工作者 民建聯
H05 鳳德 張嘉宜 職業治療師 慈雲山建設力量
H06 龍星 陳進雄
H06 龍星 岳敬寬 中藥店店長 獨立
H06 龍星 莫嘉傑 廣告策劃 獨立候選人
H06 龍星 譚香文 會計師、區議員 獨立民主派
H07 新蒲崗 陳啟淳 銀行業務分析師
H07 新蒲崗 雷啟蓮 全職區議員
H08 東頭 李德康 全職區議員 民建聯
H08 東頭 温子衆 *機場地勤 人民力量
H09 東美 楊光富 *教練 民建聯
H09 東美 施德來 區議員、註冊社工 民協
H10 樂富 梁銘康 工程顧問 獨立
H10 樂富 陳偉坤 全職區議員
H11 橫頭磡 黎榮浩 區議員 民建聯
H11 橫頭磡 劉珈汶 *全職議員助理 公民黨
H12 天強 鄭文杰 *全職議員助理 公民黨
H12 天強 陳安泰 全職區議員 自由黨
H13 翠竹及鵬程 陳英 公司董事 獨立候選人
H13 翠竹及鵬程 尤漢邦 *獨立
H13 翠竹及鵬程 沈喜明 公司董事
H14 竹園南 許錦成 機構管理 民協
H14 竹園南 李健聰 社區幹事 工聯會
H15 竹園北 鄭梓健 樂器導師
H15 竹園北 丁志威 公司董事 獨立候選人
H16 慈雲西 袁國強 區議員 民建聯
H16 慈雲西 張茂清 社區發展主任 民主黨
H17 正愛 潘卓斌 社區工作者 民建聯
H17 正愛 岑宇軒 慈雲山建設力量
H18 正安 黃逸旭 區議員
H18 正安 劉學廉 社區幹事 工聯會
H19 慈雲東 何漢文 全職區議員 民建聯
H19 慈雲東 莫綺霞 *教師培訓導師 *民主動力
H20 瓊富 莫嘉嫻 社區顧問 民主黨
H20 瓊富 黃鎮健 註册理財師 香港工會聯合會
H21 彩雲東 蔡子健 全職區議員 民建聯
H21 彩雲東 廖成利 律師 香港民主民生協進會
H22 彩雲南 江景新 投資顧問 民建聯
H22 彩雲南 沈運華 律師 民主黨
H23 彩雲西 陳利成 議員助理 民主黨
H23 彩雲西 譚美普 全職區議員 工聯會、民建聯
H24 池彩 胡志健 區議員 民主黨
H24 池彩 蘇嘉樂 社區幹事 工聯會
H25 彩虹 莫灝哲 聯席總幹事 彩虹邨服務聯會
H25 彩虹 莫健榮 *全職區議員 工聯會

觀塘區

J01 觀塘中心 梁翊婷 觀塘社區主任 民主黨
J01 觀塘中心 陳華裕 校長
J02 九龍灣 潘任惠珍
J02 九龍灣 黎裕興
J02 九龍灣 賴俊文 學生
J03 啟業 尹家謙 社區主任 民主黨
J03 啟業 歐陽均諾 區議員 民建聯
J04 麗晶 BUX SHEIK ANTHONY 公民黨
J04 麗晶 陳蒨葶
J05 坪石 黎寶桂 立法會議員助理 民主黨
J05 坪石 陳俊傑 全職區議員 民建聯
J06 彩德 林子權 導師
J06 彩德 譚肇卓 區議員 民建聯
J07 佐敦谷 黃家樂 社區主任
J07 佐敦谷 顏汶羽 區議員 民建聯
J08 順天 莫建成 全職區議員 民主黨
J08 順天 郭必錚 民建聯
J09 雙順 符碧珍 全職區議員 獨立候選人
J09 雙順 陳祖光 退休公務員
J09 雙順 梁漢祺 大律師 民協
J10 安利 曾榮輝 物業及設施管理經理 民建聯
J10 安利 蔡澤鴻 區議員
J11 觀塘安泰 林冠存 議員助理 民主黨
J11 觀塘安泰 林瑋 地區統籌主任 公屋聯會
J12 秀茂坪北 鄧威文 社區主任
J12 秀茂坪北 黃春平 區議員
J13 秀茂坪中 蘇偉洋 零售及電子商貿
J13 秀茂坪中 張培剛 民建聯
J14 安達 許有為 民建聯
J14 安達 劉伯遠 退休
J14 安達 蕭浩然 民主動力
J14 安達 李承璋 補習名師
J15 秀茂坪南 李梓成 社區主任
J15 秀茂坪南 陳耀雄
J16 寶達 馮家龍
J16 寶達 洪錦鉉 區議員 民建聯
J17 廣德 柯創盛 全職議員 民建聯
J17 廣德 譚得志 電台主持人、政治評論員 人民力量
J18 興田 葉梓傑 民主黨
J18 興田 余邵倫 工聯會、民建聯
J19 藍田 簡銘東 民選區議員 工聯會
J19 藍田 馮德森
J19 藍田 余忠豪 社區主任
J20 平田 陳易舜 社區主任 獨立民主派
J20 平田 姚柏良 行政人員 獨立候選人
J21 栢雅 陳汶堅 民主黨
J21 栢雅 何啟明 民選區議員、立法會議員 工聯會
J21 栢雅 陳宇明 軟件工程師
J22 俊翔 黃啟燊 社區工作者 香港工會聯合會
J22 俊翔 謝淑珍 全職區議員
J23 油塘東 龔振祺 初創公司創辦人
J23 油塘東 張琪騰 民建聯
J24 油翠 龐智笙 公屋聯會
J24 油翠 鍾淬坤
J24 油翠 陳富景
J24 油翠 梁家聲
J25 油麗 王偉麟 放射師(ROC)
J25 油麗 黎樹濠 區議員 獨立候選人
J26 油塘西 黃邵南 社區主任 獨立民主派
J26 油塘西 呂東孩 社區工作者 獨立人士
J27 麗港城 李煒林 公民黨
J27 麗港城 鄧咏駿 環保顧問 獨立
J28 景田 呂奭群 教師
J28 景田 王嘉盈 公民黨
J29 翠屏 洪駿軒 社區主任 民主黨
J29 翠屏 鄭強峰 區議員 公屋聯會
J30 曉麗 張敏峯 社工
J30 曉麗 蘇麗珍 全職區議員 獨立候選人
J31 寶樂 鄭景陽 區議員 民主黨
J31 寶樂 馮泓叡 社區發展主任 公屋聯會
J32 月華 梁凱晴 會計
J32 月華 徐海山 公司董事 獨立候選人
J33 協康 李嘉達 註冊社工 民主動力
J33 協康 陳振彬 行政總裁
J34 樂華南 李嘉恒 社區工作者 工聯會
J34 樂華南 蘇冠聰 區議員
J35 樂華北 梁力 工會工作者 工聯會
J35 樂華北 黃子健 全職區議員
J36 康樂 陳嘉言 電梯工程師
J36 康樂 馬軼超 觀塘區議會議員
J37 定安 金堅 區議員
J37 定安 黃啟明 民主黨
J38 牛頭角上邨 鄭駿樺
J38 牛頭角上邨 梁騰丰 民建聯
J39 牛頭角下邨 李詠珊
J39 牛頭角下邨 張姚彬 區議員 民建聯
J40 淘大 李軍澤 公民黨
J40 淘大 葉興國 區議員 獨立候選人

荃灣區

K01 德華 羅少傑 董事總經理
K01 德華 劉肇軒 社區主任 荃民議政
K02 楊屋道 伍俊瑜 助理業務支援經理 民建聯
K02 楊屋道 林錫添 荃灣社區網絡
K02 楊屋道 黃晚就 自由攝影師
K03 荃灣南 陳杰 航空業行政人員 民建聯
K03 荃灣南 馬庭熙 實政圓桌
K03 荃灣南 陸靈中 補習老師 公民黨
K04 海濱 莫遠君 企業行政部經理 獨立候選人
K04 海濱 岑敖暉 社區幹事 朱凱迪新西團隊、民主動力
K04 海濱 鄒秉恬 區議員 *獨立無黨派
K04 海濱 陳宇希 項目經理 民主動力
K05 荃灣西 林琳 區議員 民建聯
K05 荃灣西 易承聰 認可調解員、高級社區政策顧問 民主黨
K06 祈德尊 古揚邦 荃灣區議員 民建聯
K06 祈德尊 陳劍琴 註冊社工 *民主派區選聯盟
K07 荃灣中心 曾大 社區幹事 民建聯
K07 荃灣中心 李洪波 *區議員 *民主黨、民主動力
K08 愉景 田北辰 立法會議員、區議員 實政圓桌
K08 愉景 劉卓裕 *公共政策顧問 荃民議政
K09 福來 葛兆源 民選區議員 工聯會
K09 福來 黃湛聯 眼鏡出口貿易經理 民主黨
K09 福來 伍嘉儀 補習老師 獨立
K10 綠楊 潘朗聰 社區主任 新民主同盟
K10 綠楊 林發耿 區議員
K11 馬灣 譚凱邦 全職區議員 新民主同盟
K11 馬灣 黃俊揚 銀行經理 獨立
K11 馬灣 倫智偉 註冊社工
K12 荃灣郊區 譚蓓欣 *全職社區主任 荃民議政
K12 荃灣郊區 伍顯龍 建築師 獨立
K12 荃灣郊區 關新偉 商人
K13 汀深 鄭捷彬 全職區議員 實政圓桌
K13 汀深 劉志雄 牧師
K13 汀深 林勁放 政策分析師
K13 汀深 宏荃麟
K14 麗濤 黃偉傑 區議員
K14 麗濤 謝旻澤 *初創企業家 *獨立（民主派）
K15 荃威 趙恩來 社區幹事 工黨
K15 荃威 林婉濱 區議員
K16 象石 陳振中 荃灣區議員 民建聯
K16 象石 賴文輝 社區主任 民主黨
K17 石圍角 文裕明 全職區議員 公屋聯會、新界社團聯會
K17 石圍角 廖浩雲 理財策劃 公民黨
K18 梨木樹西 馮卓森 公屋聯會
K18 梨木樹西 黃家華 全職區議員 公民黨
K19 梨木樹東 林顯輝 民建聯
K19 梨木樹東 陳琬琛 區議員 公民黨

屯門區

L01 屯門市中心 黎駿穎 立法會議員助理 民主黨
L01 屯門市中心 歐志遠 土木工程師
L02 兆置 林頌鎧 全職區議員 民主黨
L02 兆置 王加良 東主
L03 安定 馮沛賢 社區幹事 工聯會、民建聯
L03 安定 江鳳儀 全職區議員 民協
L04 兆翠 葉文斌 屯門區議員 民建聯
L04 兆翠 甄霈霖 插畫師 民主動力、朱凱廸新西團隊
L05 友愛南 林健翔 社區組織者 工黨
L05 友愛南 曾憲康 註冊社工、全職區議員 民建聯
L06 友愛北 葉俊遠 律師 民建聯
L06 友愛北 林明恩 社區組織者 工黨
L07 翠興 潘智鍵 社區主任 屯門社區網絡
L07 翠興 朱耀華 區議員 實政圓桌
L08 山景 黃丹晴 註冊社工 屯門社區網絡
L08 山景 吳鍱珮 社區工作者 獨立候選人
L09 景興 羅焯勇 社會工作者 屯門社區網絡
L09 景興 陳有海 區議員 香港工會聯合會
L09 景興 劉幸兒 公司董事
L10 興澤 曾振興 社區主任 屯門社區網絡
L10 興澤 徐帆 區議員 香港工會聯合會
L11 新墟 張可森 大學助教 屯結新墟
L11 新墟 陳滙熙 社區服務主任 無黨派
L11 新墟 古漢強 區議員
L12 掃管笏 馬旗 藥劑師 民主黨
L12 掃管笏 劉啟文 社區幹事 實政圓桌
L12 掃管笏 陳家正 新民黨
L13 三聖 巫堃泰 貿易公司董事 獨立
L13 三聖 蘇炤成 商人 新民黨
L14 恒褔 朱順雅 全職區議員 民主黨
L14 恒褔 方淳恩
L15 悅湖 張恒輝 全職區議員 民主建港協進聯盟
L15 悅湖 黃虹銘 執業律師 民協
L15 悅湖 官東榮 物業主任
L16 兆禧 甄紹南 區議員 民協
L16 兆禧 蔡承憲 助理統籌主任 民建聯
L17 湖景 梁健文 秘書 民建聯
L17 湖景 周啟廉 全職社區主任 民協
L18 蝴蝶 鍾健峰 社區主任 民建聯
L18 蝴蝶 楊智恒 區議員 民協
L19 富新 李家偉 社區主任 富新一代
L19 富新 甘文鋒 區議員 新民黨
L20 樂翠 盧俊宇 法規經理 民主黨
L20 樂翠 何君堯 律師 獨立候選人
L20 樂翠 蔣靖雯 美容師
L21 龍門 曾錦榮 註冊社工 龍門關注組
L21 龍門 龍瑞卿 民主建港協進聯盟
L22 新景 黃麗嫦 全職區議員 民主黨
L22 新景 陳暹恆 助理統籌主任 民建聯
L23 良景 王德源 社區主任 屯門社區網絡
L23 良景 程志紅 全職區議員 民建聯
L23 良景 鄧文傑 議員助理 熱血公民
L24 田景 梁灝文 社會學研究員 獨立民主派、民主派區選聯盟
L24 田景 李洪森 區議員 香港工會聯合會
L24 田景 梁逸朗 議員助理 熱血公民
L24 田景 雷美玉
L25 寶田 張贊華 獨立民主派
L25 寶田 蘇嘉雯 律師 實政圓桌
L26 建生 陳文華 全職區議員 民建聯
L26 建生 羅佩麗 教師 民主動力、朱凱廸新西團隊
L27 兆康 巫成鋒 屯門區議員 民建聯
L27 兆康 陳樹英 社區發展主任 民主黨
L28 欣田 盧偉明 教協副總幹事 民主黨
L28 欣田 賴嘉汶 民建聯
L28 欣田 黃梓雋 實政圓桌
L29 屯門鄉郊 陶錫源 公司董事
L29 屯門鄉郊 張錦雄 社區工作者
L30 富泰 陳文偉 屯門區議員 香港工會聯合會
L30 富泰 何國豪 社區主任 匯政衞言
L31 景峰 何杏梅 全職區議員 民主黨
L31 景峰 鄺珉樀 商人 新民黨

元朗區

M01 豐年 陳敬倫 視藝導師
M01 豐年 呂堅 執業律師(中國) 民主建港協進聯盟
M02 元朗中心 石景澄 社區主任 民主陣線
M02 元朗中心 蕭浪鳴 區議員 民建聯
M03 鳳翔 麥業成 全職議員 民主陣線
M03 鳳翔 莊展銘 社區主任 民建聯
M04 元龍 張秀賢
M04 元龍 王威信 律師 經民聯
M04 元龍 周樂寧 退休人士
M05 十八鄉中 梁明堅 區議員
M05 十八鄉中 方浩軒 碩士生 動元十八
M05 十八鄉中 周葉銘 項目統籌
M06 水邊 袁敏兒 區議員 獨立候選人
M06 水邊 黎國泳 社區幹事 朱凱廸新西團隊、民主動力
M06 水邊 潘倩敏 護士
M07 南屏 黃偉賢 區議員 民主黨
M07 南屏 林偉明 民建聯
M07 南屏 陳惠儀 社區服務 獨立候選人
M08 北朗 鄺俊宇 立法會議員 民主黨
M08 北朗 譚煒霖 民建聯
M09 元朗東頭 林廷衞 議員助理 民主黨
M09 元朗東頭 李啟立 音樂教育機構負責人 民建聯
M10 十八鄉北 沈豪傑 律師
M10 十八鄉北 劉晉宇 學生 動元十八
M11 十八鄉東 李俊威 *民主動力
M11 十八鄉東 林添福 助理
M11 十八鄉東 黃柏仁 武術教練
M12 十八鄉西 梁福元 區議員
M12 十八鄉西 司徒博文 碩士生 *動元十八、民主動力
M12 十八鄉西 陳有鴻
M13 屏山南 鄧龍威 社區主任
M13 屏山南 梁德明 社區幹事 朱凱廸新西團隊、民主動力
M13 屏山南 張偉琛
M13 屏山南 黃頌銘 游泳教師
M14 洪福 陳樹暉 社區幹事 民主動力、朱凱廸新西團隊
M14 洪福 徐君紹 *註冊社工 民建聯
M14 洪福 潘茜甄 家庭主婦
M15 廈村 鄧家良 區議員
M15 廈村 董楨榦 攝影師 民主動力
M16 屏山中 鄧達善 商人
M16 屏山中 張智陽
M17 盛欣 林慧明
M17 盛欣 黃國雄
M17 盛欣 區國權 社區幹事 朱凱廸新西團隊、民主動力
M17 盛欣 莊豪鋒 社區幹事 實政圓桌
M17 盛欣 吳嘉駿 社工學生
M18 天盛 侯文健 天水連線
M18 天盛 陳思靜 實政圓桌
M19 天耀 何惠彬 中心主任 街坊工友服務處
M19 天耀 司徒駿軒 民建聯、新社聯
M19 天耀 梁榮生 義務社區主任、小學導師、物流
M19 天耀 陳科伊
M20 耀祐 伍軒宏 立法會議員助理 民主黨
M20 耀祐 馬淑燕 現任區議員 民建聯
M21 慈祐 陳美蓮 元朗區議員
M21 慈祐 蘇淵 *民建聯、新社聯
M22 嘉湖南 吳玉英 社區幹事 民主黨
M22 嘉湖南 湛家雄 *區議員 *獨立
M23 瑞愛 黃志輝 退休人士
M23 瑞愛 黎寳華 社區主任 民主黨
M23 瑞愛 湯德駿 民建聯
M24 瑞華 周永勤 區議員
M24 瑞華 林進 天水連線
M24 瑞華 黃子毅 中國律師 無黨派
M25 頌華 陳詩雅
M25 頌華 黃煒鈴 區議員 民建聯
M26 頌栢 張國棟 *
M26 頌栢 李煒鋒 教育工作者 民主派區選聯盟
M26 頌栢 郭靜然 註冊營養師
M27 嘉湖北 伍健偉
M27 嘉湖北 陶皜訊 學生
M27 嘉湖北 李月民 社會服務總監 獨立候選人
M28 悅恩 康展華 議員助理
M28 悅恩 賴玥均 議員助理
M29 晴景 郭文浩 註冊社工 民主黨
M29 晴景 鄧焯謙 全職區議員 工聯會
M30 富恩 關俊笙 天水連線
M30 富恩 劉桂容 全職區議員 香港工會聯合會
M31 逸澤 郭慶平 區議員 獨立
M31 逸澤 王頴思 社工 熱血公民
M31 逸澤 范煦瑜
M32 天恒 王百羽
M32 天恒 陸頌雄 民選區議員 香港工會聯合會
M32 天恒 陳志成
M32 天恒 陳嘉進 顧問 獨立
M33 宏逸 巫啟航 *社區主任
M33 宏逸 曹健科
M33 宏逸 姚國威 區議員 香港工會聯合會
M33 宏逸 關嘉麗
M34 屏山北 楊家安 全職區議員
M34 屏山北 羅庭輝 經理
M35 錦綉花園 黃頴灝 *回收商 獨立
M35 錦綉花園 杜嘉倫 資訊科技、區議員
M35 錦綉花園 張弓發 社區幹事 經民聯
M35 錦綉花園 陳生發
M36 新田 文富穩
M36 新田 徐啓龍 全職爸爸、同聲傳譯員
M36 新田 文貴旗
M36 新田 周振勤 公司東主 新田鄉委會
M37 錦田 鄧卓然 商人
M37 錦田 李頌慈
M38 八鄉北 鄧鎔耀 民選區議員
M38 八鄉北 鄧志光 退休工人
M38 八鄉北 李根銘 社企董事
M39 八鄉南 朱凱廸 立法會議員 *朱凱廸新西團隊、民主動力
M39 八鄉南 黎永添 退休校長
M39 八鄉南 徐卓然 燈光設計 朱凱廸新西團隊

北區

N01 聯和墟 周錦豪 聯和匯聚
N01 聯和墟 曾興隆 北區區議員 民建聯
N01 聯和墟 江美婷
N02 粉嶺市 黃凱盈 社區主任 民主黨
N02 粉嶺市 葉曜丞 教育工作者
N02 粉嶺市 彭振聲 註冊專業工程師 獨立
N03 祥華 陳旭明 全職區議員 民主黨
N03 祥華 林智洋 助理統籌主任 民建聯
N03 祥華 黃嘉浩 獨立理財策略師 獨立無黨派
N04 華都 張浚偉 北區藍圖
N04 華都 姚銘 區議員 民建聯
N05 華明 陳惠達 區議員 新民主同盟
N05 華明 潘孝汶 民建聯
N05 華明 劉嘉豪 自僱
N06 欣盛 林淑 社區主任 新民主同盟
N06 欣盛 劉國勳 議員 民建聯
N07 粉嶺南 何樹光 行政及財務總監
N07 粉嶺南 張正皓 作家
N07 粉嶺南 李立航 法律行政人員 獨立民主派
N08 盛福 黃良喜 *財務總監、社區主任 新民主同盟
N08 盛福 温和達 全職區議員 工聯會
N08 盛福 梁建坤
N08 盛福 呂智恆 註冊社工
N09 清河 袁浩倫 社工
N09 清河 鄭仕蘭 自僱人士
N09 清河 藍偉良 保險理財顧問 公屋聯會、新界社團聯會
N10 御太 曾勁聰 區議員 香港工會聯合會
N10 御太 陳梓峯
N11 上水鄉郊 侯福達 北區區議員
N11 上水鄉郊 侯曉彤 獨立民主派
N12 彩園 林子琼 社區主任 民主黨
N12 彩園 蘇西智 全職區議員 民建聯
N12 彩園 黃成智 社會工作者
N13 石湖墟 林卓廷 北區區議員、立法會議員 民主黨
N13 石湖墟 孔永業 新民黨、公民力量
N13 石湖墟 梁金成 營運副經理 無黨派候選人
N14 天平西 郭㙟豐 社區主任 民主黨
N14 天平西 黃宏滔 區議員 工聯會
N15 鳳翠 蔣旻正 教育工作者 民主派
N15 鳳翠 廖興洪 區議員 民主建港協進聯盟
N16 沙打 高維基 民建聯
N16 沙打 蔡旭威 攝影師
N17 天平東 劉其烽 區議員 新民主同盟
N17 天平東 柯倩儀 民主建港協進聯盟
N17 天平東 呂玉山
N18 皇后山 羅庭德
N18 皇后山 鄧根年 區議員 民建聯
N18 皇后山 鄧振健 旅遊業

大埔區

P01 大埔墟 林名溢 程式設計師 大埔民主聯盟
P01 大埔墟 張國慧 工程師 獨立候選人
P02 頌汀 譚榮勳 區議員、註冊社工 民建聯
P02 頌汀 文念志 議員助理 區政聯盟
P03 大埔中 梅少峰 社區工作 民主建港協進聯盟
P03 大埔中 區鎮樺 全職區議員、資深社區工作者 區政聯盟
P04 大元 蘇馬俊 *獨立候選人
P04 大元 鄭俊平 全職區議員 民建聯
P04 大元 區鎮濠 議員助理 區政聯盟
P04 大元 黃定欣
P05 富亨 何偉霖 *獨立候選人
P05 富亨 胡綽謙 議員助理 民建聯
P05 富亨 任萬全 區議員 獨立候選人
P06 怡富 羅志平 行政人員 獨立候選人
P06 怡富 任啟邦 全職區議員 新民主同盟
P07 富明新 關永業 區議員 新民主同盟
P07 富明新 吳卓穎 社會工作者 工聯會
P08 廣福及寶湖 黃碧嬌 全職區議員 民主建港協進聯盟
P08 廣福及寶湖 連桷璋 廣告公司助理創作總監 大埔民主聯盟
P08 廣福及寶湖 郭樹仁 巴士資訊網營運助理
P09 宏福 胡健民 全職區議員 民主建港協進聯盟
P09 宏福 姚鈞豪 議員助理 區政聯盟
P10 大埔滘 陳笑權 區議員
P10 大埔滘 毛家俊 教師 大埔民主聯盟
P11 運頭塘 黃兆健 議員助理 熱血公民
P11 運頭塘 余智榮 行政人員、區議員 *獨立候選人
P12 新富 胡耀昌 政策研究 新民主同盟
P12 新富 羅曉楓 全職區議員 經民聯
P13 林村谷 陳振哲 禮儀學院院長 大埔民主聯盟
P13 林村谷 陳灶良 區議員 香港經濟民生聯盟
P14 寶雅 葉俊傑 民建聯
P14 寶雅 周炫瑋 全職區議員、註冊社工 新民主同盟
P15 太和 鄭俊和 區議員 *獨立候選人
P15 太和 陳蔚嘉 社區主任 *獨立民主派
P16 舊墟及太湖 劉勇威 全職區議員 *獨立民主派
P16 舊墟及太湖 劉文杰 新民黨、公民力量
P17 康樂園 姚躍生 餐廳東主
P17 康樂園 鄧銘泰 全職區議員、工程師
P18 船灣 蘇達良
P18 船灣 劉志成 區議員 *獨立候選人
P19 西貢北 李華光 區議員、公司董事 經民聯
P19 西貢北 譚爾培 大學畢業生

西貢區

Q01 西貢市中心 梁衍忻 大學職員 民主動力、西貢鄉民
Q01 西貢市中心 吳仕福 公司董事 民建聯
Q02 白沙灣 陳權軍 商人 民建聯
Q02 白沙灣 何偉航 教育幹事 *工黨、民主動力、西貢鄉民
Q03 西貢離島 陳嘉琳 研究幹事 民主動力、西貢鄉民
Q03 西貢離島 李家良 區議員 民建聯
Q04 坑口東 李賢浩 民主派
Q04 坑口東 劉偉章 全職區議員
Q04 坑口東 劉敏財 文化工作者 獨立
Q05 坑口西 余浚寧 社區主任 將向天晴
Q05 坑口西 邱浩麟 民建聯
Q06 彩健 黃炳雄 議員助理 民主派
Q06 彩健 陳緯烈 註冊護士 將軍澳青年力量、獨立民主派
Q06 彩健 何民傑 全職區議員、大學講師 無黨派
Q06 彩健 戴家柱 民建聯
Q06 彩健 黃恩琪 社區顧問 獨立候選人
Q07 健明 梁里 全職區議員 新民主同盟
Q07 健明 何博浩 *助理統籌主任 民建聯
Q08 都善 莊榮輝 林卓廷立法會議員辦事處總幹事 民主黨
Q08 都善 李栢棠 高級學位教師 民主派
Q08 都善 張展鵬 區議員 *獨立候選人(無政黨)
Q09 維景 葉子祈
Q09 維景 黃成光 退休人士
Q09 維景 陳繼偉 全職區議員 獨立候選人
Q10 海晉 林樂儀 議員助理 獨立候選人
Q10 海晉 趙志民 民主派
Q10 海晉 黎煒棠 新民主同盟
Q10 海晉 劉偉卓
Q10 海晉 何金榮 藥業公司董事 獨立候選人
Q11 寶怡 黃向賢 議員助理 獨立候選人
Q11 寶怡 謝正楓 註冊社工、區議員 民主派
Q11 寶怡 朱琳 工聯會
Q12 富君 陸平才 *學位教師、區議員 民主派
Q12 富君 黃遠康 社區工作者 工聯會
Q13 澳唐 林素蔚 議員助理、註冊社工 獨立候選人
Q13 澳唐 呂文光 全職區議員 新民主同盟
Q14 尚德 李嘉睿 民主派
Q14 尚德 簡兆祺 全職區議員 *工聯會
Q15 廣明 莊元苳 全職區議員 民建聯
Q15 廣明 柯耀林 營運總監 民主派
Q16 康景 林少忠 區議員 新民主同盟
Q16 康景 陳健浚 新民黨、公民力量
Q17 翠林 蔡明禧 助理工程師 獨立民主派
Q17 翠林 譚領律 區議員、註册社工 *無黨派候選人
Q18 寶林 馮君安 新民主同盟
Q18 寶林 譚竹君 新民黨、公民力量
Q19 欣英 鍾錦麟 區議員 新民主同盟
Q19 欣英 李國邦 全職社區幹事 無黨派候選人
Q20 慧茵 秦海城 議員助理 新民主同盟
Q20 慧茵 吳家竣
Q21 運亨 范國威 區議員、立法會議員 新民主同盟
Q21 運亨 戴卓然
Q21 運亨 楊聰
Q21 運亨 劉志成 自僱人士 獨立候選人
Q22 景林 張偉超 配鏡助理 將軍澳青年力量、獨立民主派
Q22 景林 林咏然
Q22 景林 温啟明 全職區議員 民建聯
Q23 厚德 王卓雅 社區主任、認可調解員 民主派
Q23 厚德 莫繡安 社區主任 民建聯
Q24 富藍 陳耀初 資訊科技顧問 民主派
Q24 富藍 陳博智 西貢區議員 民建聯
Q25 德明 鄭仲文 議員助理 獨立民主派
Q25 德明 陳志豪 議員助理 新民黨、公民力量
Q26 南安 周賢明 社工 獨立候選人
Q26 南安 陳宇婷 工聯會
Q27 軍寶 黎銘澤 全職區議員 新民主同盟
Q27 軍寶 李嘉欣 註冊中醫師
Q28 環保北 陳展浚 全職社區主任 民主派、區政聯盟
Q28 環保北 方國珊 民選議員、工程師 獨立候選人
Q28 環保北 何梓聰 大學生 無黨派候選人
Q29 環保南 姜新華 駐地盤高級屋宇設備工程師 將軍澳民生關注組
Q29 環保南 張美雄 全職區議員 獨立候選人
Q29 環保南 吳可淇 業務拓展總監

沙田區

R01 沙田市中心 衞慶祥 高級副總裁 民主派區選聨盟
R01 沙田市中心 鄧肇峰 管治咨詢
R02 瀝源 岑子杰 社會民主連線
R02 瀝源 黃宇翰 區議員 公民力量
R03 禾輋邨 李志宏 *全職地區服務 獨立民主派
R03 禾輋邨 余倩雯 全職區議員 民建聯
R03 禾輋邨 劉鍏霖 註冊社工
R04 第一城 黃文萱 公民黨
R04 第一城 黃嘉榮 退休中學教師 新民黨
R04 第一城 錢偉健 公民黨
R05 愉城 梁家輝 區議員 新民黨、公民力量
R05 愉城 石威廉 全職社區服務 *民主派區選聨盟
R06 王屋 梁志偉 社區幹事
R06 王屋 黎梓恩 全職區議員 獨立民主派、沙田區政
R07 沙角 陳兆陽 區議員 獨立民主派
R07 沙角 夏劍琨 公民力量、新民黨
R07 沙角 張婉盈 議員助理 獨立民主派
R08 博康 趙柱幫 全職區議員 沙田區政
R08 博康 郭宣彤 行政人事部經理 獨立候選人
R09 水泉澳 鄧家彪 區議員 工聯會、民建聯
R09 水泉澳 盧德明 議員助理
R09 水泉澳 趙佩玉 活動統籌主任
R09 水泉澳 雷奕芳
R10 乙泉 丘文俊 全職區議員 獨立民主派
R10 乙泉 梁昊佳 商人 新民黨、公民力量
R11 秦豐 陳諾恒 區議員 公民黨
R11 秦豐 魏志偉 商人 公民力量
R11 秦豐 李詩詠
R12 新田圍 何偉俊 社區幹事 香港工會聯合會
R12 新田圍 程張迎 區議員 民主黨
R13 翠田 林玉華 *註冊社工 *獨立候選人
R13 翠田 許鋭宇 全職區議員 獨立民主派
R14 顯嘉 謝玉梅
R14 顯嘉 陳運通
R14 顯嘉 張宇添 議員助理 *獨立民主派
R14 顯嘉 林松茵 區議員 公民力量
R14 顯嘉 倫國輝 農夫
R15 下城門 唐學良 全職區議員 公民力量、新民黨
R15 下城門 黃浩鋒 全職社區服務 沙田區政、獨立民主派
R16 雲城 張慶樺 議員助理 新民主同盟
R16 雲城 羅健勤 社區發展主任 公民力量、新民黨
R16 雲城 張德榮 退休攝影記者 2047香港監察
R17 徑口 張柏源 社區發展主任 新民黨、公民力量
R17 徑口 吳錦雄 沙田區議員
R17 徑口 駱松佑 建築工程 獨立候選人
R18 田心 曾杰
R18 田心 潘國山 全職區議員 新民黨、公民力量
R19 翠嘉 李世鴻 區議員 *獨立民主派
R19 翠嘉 林宇星 公民力量、新民黨
R19 翠嘉 盧俊文
R20 大圍 吳定霖 民主黨、民主動力
R20 大圍 董健莉 全職區議員 民建聯
R20 大圍 鄒家成 學生 獨立候選人
R20 大圍 袁桂禧 註冊中醫師 保民聯
R21 松田 姚皓兒 社區主任 民建聯
R21 松田 黃學禮 沙田區議員 獨立民主派、沙田區政
R22 穗禾 麥梓健 社區主任 公民黨
R22 穗禾 陳壇丹 註冊教師、社區主任 民建聯
R23 火炭 雷啟榮 公民黨
R23 火炭 龐愛蘭 藥劑師
R24 駿馬 周曉嵐 社區主任 民主黨、民主動力
R24 駿馬 何偉樂 自由黨
R24 駿馬 蕭顯航 區議員 無黨派候選人
R25 海嵐 俞卓君
R25 海嵐 陳珮明 議員助理 公民黨
R26 頌安 葉榮 區議員 工黨
R26 頌安 龔美姿 財富策劃師 民建聯
R27 錦濤 陳天俊 講師
R27 錦濤 吳啟泰 青年創業家 民建聯
R27 錦濤 許立燊 通訊科技主管 *獨立民主派
R27 錦濤 吳志雄 退休教師
R27 錦濤 陳國強 公司董事
R28 馬鞍山市中心 李啟雄 校長
R28 馬鞍山市中心 李子榮 中學教師
R28 馬鞍山市中心 邱文勁 社區主任 獨立候選人
R28 馬鞍山市中心 鍾禮謙 青少年外展工作幹事 獨立民主派
R28 馬鞍山市中心 吳惠靈 文書主任
R29 烏溪沙 李永成 區議員 獨立民主派
R29 烏溪沙 吳卓璟 民建聯
R29 烏溪沙 蔡佳鏗 證券從業員
R30 利安 麥潤培 區議員、註冊社工 獨立民主派
R30 利安 李林昌 的士從業員 獨立候選人
R30 利安 關宇峰 無黨派候選人
R31 富龍 曾素麗 區議員 民主黨
R31 富龍 廖子聰 新民黨、公民力量
R32 錦英 蔡惠誠 註冊社工 民建聯
R32 錦英 羅兆冲 速遞員 無黨派人士
R32 錦英 李健行 中學副教師 獨立候選人
R32 錦英 丁仕元 區議員 沙田區政
R33 耀安 冼卓嵐 社區發展主任 民主黨、民主動力
R33 耀安 李世榮 區議員 民建聯、新界社團聯會
R34 恆安 方浩良 社區工作者 香港工會聯合會
R34 恆安 鄭則文 沙田區議員 民主黨
R35 大水坑 容溟舟 區議員 公民黨
R35 大水坑 朱煥釗 全職社區主任 民建聯
R36 鞍泰 招文亮 區議員 民建聯
R36 鞍泰 鄭仲恒 市場策劃主任 獨立民主派
R36 鞍泰 湯子霈 議員助理 獨立民主派
R37 愉欣 勞越洲 社區主任 民主動力、沙田社區關注社
R37 愉欣 姚嘉俊 區議員 公民力量、新民黨
R38 帝怡 劉青 民主黨
R38 帝怡 林港坤 社區主任、博士 民建聯
R38 帝怡 謝潔泳 議員助理 獨立民主派、沙田區政
R39 碧湖 陸梓峂 公民黨
R39 碧湖 黃冰芬 區議員 民建聯
R40 廣康 蔡振超 多媒體製作公司創辦人
R40 廣康 王虎生 全職區議員 民主建港協進聯盟
R40 廣康 廖栢康 車行東主 民主動力
R41 廣源 陳敏娟 全職區議員 公民力量、新民黨
R41 廣源 楊思健 行政總裁助理 民主動力

葵青區

S01 葵興 李偉樂 社區幹事 香港工會聯合會
S01 葵興 梁志成 列車車長 街坊工友服務處
S02 葵聯 駱小鸞
S02 葵聯 吳劍昇 區議員 民主黨
S02 葵聯 吳璧龍 商人
S03 葵盛東邨 伍志華 社區主任 民建聯
S03 葵盛東邨 周偉雄 區議員 民主動力
S03 葵盛東邨 黎頌欣 大學講師
S04 上大窩口 陳安妮 社區幹事 香港工會聯合會
S04 上大窩口 許祺祥 區議員、營業經理 民主黨
S05 下大窩口 黃思鴻 社區幹事 香港工會聯合會
S05 下大窩口 黃炳權 區議員 民主黨
S06 葵涌邨南 李宏峯 民建聯
S06 葵涌邨南 黃潤達 區議員 民主動力
S06 葵涌邨南 張靜馨
S07 葵涌邨北 梁崗銘 民建聯
S07 葵涌邨北 梁錦威 區議員 民主動力
S07 葵涌邨北 郭三全
S08 石蔭 李世隆 區議員 民建聯
S08 石蔭 尹兆堅 立法會議員 民主黨
S09 大白田西 郭芙蓉 區議員 民建聯
S09 大白田西 何卓威
S09 大白田西 司徒港燊 記者
S10 大白田東 郭玲麗 民建聯
S10 大白田東 劉貴梅 民主黨
S10 大白田東 劉衍銘
S11 安蔭 梁永權 民主黨
S11 安蔭 梁子穎 註冊教師、區議員 香港工會聯合會
S12 石籬北 袁潤洪 民主建港協進聯盟
S12 石籬北 林紹輝 區議員 民主黨
S13 石籬南 梁國華 社區總幹事 民主黨
S13 石籬南 吳家超 區議員 實政圓桌
S14 葵芳 林映惠 助理統籌主任 民建聯
S14 葵芳 梁耀忠 立法會議員 街坊工友服務處
S14 葵芳 曾子麟 室內設計師
S15 興芳 鄧麗玲 民建聯
S15 興芳 唐皓文 社區主任 民主黨
S15 興芳 王翰智
S16 華麗 黃耀聰 區議員 經民聯
S16 華麗 譚荏之
S16 華麗 單仲偕 民主黨
S16 華麗 戴沛珊
S16 華麗 阮國基 前司法機構法庭書記 無黨派候選人
S17 荔華 朱麗玲 區議員 民建聯
S17 荔華 張鈞翹 地區發展主任 公民黨、民主動力
S18 祖堯 鮑銘康 民選區議員 民建聯
S18 祖堯 蔡雅文 社區主任
S19 荔景 王天仁 藝術教育
S19 荔景 周奕希 區議員
S20 葵盛西邨 劉美璐 區議員 香港工會聯合會
S20 葵盛西邨 梁靜珊 社工 街坊工友服務處
S21 安灝 譚惠珍 *區議員 經民聯
S21 安灝 譚家浚 議員助理 公民黨
S21 安灝 吳家輝 學生
S21 安灝 蘇智誠
S22 偉盈 麥美娟 議員 香港工會聯合會
S22 偉盈 冼豪輝 立法會議員助理 公民黨
S23 青衣邨 王必敏 廣告 青衣島民、民主動力
S23 青衣邨 陳笑文 區議員 獨立
S24 翠怡 張慧晶 區議員
S24 翠怡 譚世華 前助理救護服務主任
S24 翠怡 黃俊達 餐飲管理
S25 長青 李志強 區議員
S25 長青 韓俊賢 社區主任、認可調解員 民主黨、民主動力
S26 長康 王振霖 機艙服務員
S26 長康 徐曉杰 區議員 實政圓桌
S27 盛康 梁嘉銘 社區工作者 民建聯
S27 盛康 趙寶琴 註册護士 民主動力、民主陣線
S28 青衣南 潘志成 區議員 民建聯
S28 青衣南 郭子健 地區工作者 民主動力
S29 長亨 盧婉婷 區議員 民建聯
S29 長亨 嚴浩源 議員助理 熱血公民
S30 青發 劉子傑 議員助理、認可調解員 民主黨
S30 青發 王佩珊 社區主任
S30 青發 周漢森 資產管理(物業) 獨立候選人
S30 青發 林翠玲 校長 獨立候選人
S30 青發 何穎智 自由工作者
S31 長安 羅競成 全職區議員 民建聯
S31 長安 唐亦駿 社區主任
S31 長安 張文龍 廣告自由工作者 民主動力

離島區

T01 大嶼山 馮小燕 社區工作者 *民主動力
T01 大嶼山 余漢坤 公司行政人員
T01 大嶼山 何恩清
T02 滿逸 王俊傑 社區服務 工聯會、民建聯
T02 滿逸 郭平 全職區議員 獨立
T03 逸東邨北 劉展鵬 勞工及社區服務 *工聯會、民建聯
T03 逸東邨北 方龍飛 運輸 *民主動力
T04 東涌南 周浩鼎 議員 民建聯
T04 東涌南 劉永賢
T04 東涌南 王進洋 區務顧問 獨立
T04 東涌南 黎永安 社工
T05 東涌中 李嘉豪 議員助理 *公民黨、民主動力
T05 東涌中 傅曉琳 區議員 新民黨
T06 東涌北 葉培基 議員助理 民建聯
T06 東涌北 潘俊恩 社區幹事 實政圓桌
T06 東涌北 徐生雄 保險代理人 民主黨
T07 愉景灣 周元谷 年青企業家
T07 愉景灣 容詠嫦 會計師 公民黨、民主動力
T08 坪洲及喜靈洲 徐逸朗 社區組織者、設計師
T08 坪洲及喜靈洲 曾秀好 保安經理
T09 南丫及蒲台 劉舜婷 社區助理 民建聯
T09 南丫及蒲台 崔靖青 社區工作者 *民主動力
T10 長洲 郭慧文 項目經理 民建聯
T10 長洲 梁國豪 籃球裁判
T10 長洲 梁翰偉 退休人士

沙田區更正

R01 沙田市中心 衞慶祥 高級副總裁 民主派區選聨盟
R01 沙田市中心 鄧肇峰 管治咨詢
R02 瀝源 岑子杰 社會民主連線
R02 瀝源 黃宇翰 區議員 公民力量
R03 禾輋邨 李志宏 *全職地區服務 獨立民主派
R03 禾輋邨 余倩雯 全職區議員 民建聯
R03 禾輋邨 劉鍏霖 註冊社工
R04 第一城 黃文萱 公民黨
R04 第一城 黃嘉榮 退休中學教師 新民黨
R04 第一城 錢偉健 公民黨
R05 愉城 梁家輝 區議員 新民黨、公民力量
R05 愉城 石威廉 全職社區服務 *民主派區選聨盟
R06 王屋 梁志偉 社區幹事
R06 王屋 黎梓恩 全職區議員 獨立民主派、沙田區政
R07 沙角 陳兆陽 區議員 獨立民主派
R07 沙角 夏劍琨 公民力量、新民黨
R07 沙角 張婉盈 議員助理 獨立民主派
R08 博康 趙柱幫 全職區議員 沙田區政
R08 博康 郭宣彤 行政人事部經理 獨立候選人
R09 水泉澳 鄧家彪 區議員 工聯會、民建聯
R09 水泉澳 盧德明 議員助理
R09 水泉澳 趙佩玉 活動統籌主任
R09 水泉澳 雷奕芳
R10 乙泉 丘文俊 全職區議員 獨立民主派
R10 乙泉 梁昊佳 商人 新民黨、公民力量
R11 秦豐 陳諾恒 區議員 公民黨
R11 秦豐 魏志偉 商人 公民力量
R11 秦豐 李詩詠
R12 新田圍 何偉俊 社區幹事 香港工會聯合會
R12 新田圍 程張迎 區議員 民主黨
R13 翠田 林玉華 *註冊社工 *獨立候選人
R13 翠田 許鋭宇 全職區議員 獨立民主派
R14 顯嘉 謝玉梅
R14 顯嘉 陳運通
R14 顯嘉 張宇添 議員助理 *獨立民主派
R14 顯嘉 林松茵 區議員 公民力量
R14 顯嘉 倫國輝 農夫
R15 下城門 唐學良 全職區議員 公民力量、新民黨
R15 下城門 黃浩鋒 全職社區服務 沙田區政、獨立民主派
R16 雲城 張慶樺 議員助理 新民主同盟
R16 雲城 羅健勤 社區發展主任 公民力量、新民黨
R16 雲城 張德榮 退休攝影記者 2047香港監察
R17 徑口 張柏源 社區發展主任 新民黨、公民力量
R17 徑口 吳錦雄 沙田區議員
R17 徑口 駱松佑 建築工程 獨立候選人
R18 田心 曾杰
R18 田心 潘國山 全職區議員 新民黨、公民力量
R19 翠嘉 李世鴻 區議員 *獨立民主派
R19 翠嘉 林宇星 公民力量、新民黨
R19 翠嘉 盧俊文
R20 大圍 吳定霖 民主黨、民主動力
R20 大圍 董健莉 全職區議員 民建聯
R20 大圍 鄒家成 學生 獨立候選人
R20 大圍 袁桂禧 註冊中醫師 保民聯
R21 松田 姚皓兒 社區主任 民建聯
R21 松田 黃學禮 沙田區議員 獨立民主派、沙田區政
R22 穗禾 麥梓健 社區主任 公民黨
R22 穗禾 陳壇丹 註冊教師、社區主任 民建聯
R23 火炭 雷啟榮 公民黨
R23 火炭 龐愛蘭 藥劑師
R24 駿馬 周曉嵐 社區主任 民主黨、民主動力
R24 駿馬 何偉樂 自由黨
R24 駿馬 蕭顯航 區議員 無黨派候選人
R25 海嵐 俞卓君
R25 海嵐 陳珮明 議員助理 公民黨
R26 頌安 葉榮 區議員 工黨
R26 頌安 龔美姿 財富策劃師 民建聯
R27 錦濤 陳天俊 講師
R27 錦濤 吳啟泰 青年創業家 民建聯
R27 錦濤 許立燊 通訊科技主管 *獨立民主派
R27 錦濤 吳志雄 退休教師
R28 馬鞍山市中心 李啟雄 校長
R28 馬鞍山市中心 李子榮 中學教師
R28 馬鞍山市中心 邱文勁 社區主任 獨立候選人
R28 馬鞍山市中心 鍾禮謙 青少年外展工作幹事 獨立民主派
R28 馬鞍山市中心 吳惠靈 文書主任
R29 烏溪沙 李永成 區議員 獨立民主派
R29 烏溪沙 吳卓璟 民建聯
R29 烏溪沙 蔡佳鏗 證券從業員
R30 利安 麥潤培 區議員、註冊社工 獨立民主派
R30 利安 李林昌 的士從業員 獨立候選人
R30 利安 關宇峰 無黨派候選人
R31 富龍 曾素麗 區議員 民主黨
R31 富龍 廖子聰 新民黨、公民力量
R32 錦英 蔡惠誠 註冊社工 民建聯
R32 錦英 羅兆冲 速遞員 無黨派人士
R32 錦英 李健行 中學副教師 獨立候選人
R32 錦英 丁仕元 區議員 沙田區政
R33 耀安 冼卓嵐 社區發展主任 民主黨、民主動力
R33 耀安 李世榮 區議員 民建聯、新界社團聯會
R34 恆安 方浩良 社區工作者 香港工會聯合會
R34 恆安 鄭則文 沙田區議員 民主黨
R35 大水坑 容溟舟 區議員 公民黨
R35 大水坑 朱煥釗 全職社區主任 民建聯
R36 鞍泰 招文亮 區議員 民建聯
R36 鞍泰 鄭仲恒 市場策劃主任 獨立民主派
R36 鞍泰 湯子霈 議員助理 獨立民主派
R37 愉欣 勞越洲 社區主任 民主動力、沙田社區關注社
R37 愉欣 姚嘉俊 區議員 公民力量、新民黨
R38 帝怡 劉青 民主黨
R38 帝怡 林港坤 社區主任、博士 民建聯
R38 帝怡 謝潔泳 議員助理 獨立民主派、沙田區政
R39 碧湖 陸梓峂 公民黨
R39 碧湖 黃冰芬 區議員 民建聯
R40 廣康 蔡振超 多媒體製作公司創辦人
R40 廣康 王虎生 全職區議員 民主建港協進聯盟
R40 廣康 廖栢康 車行東主 民主動力
R41 廣源 陳敏娟 全職區議員 公民力量、新民黨
R41 廣源 楊思健 行政總裁助理 民主動力

屯門區更正

L01 屯門市中心 黎駿穎 立法會議員助理 民主黨
L01 屯門市中心 歐志遠 土木工程師
L02 兆置 林頌鎧 全職區議員 民主黨
L02 兆置 王加良 東主
L03 安定 馮沛賢 社區幹事 工聯會、民建聯
L03 安定 江鳳儀 全職區議員 民協
L04 兆翠 葉文斌 屯門區議員 民建聯
L04 兆翠 甄霈霖 插畫師 民主動力、朱凱廸新西團隊
L05 友愛南 林健翔 社區組織者 工黨
L05 友愛南 曾憲康 註冊社工、全職區議員 民建聯
L06 友愛北 葉俊遠 律師 民建聯
L06 友愛北 林明恩 社區組織者 工黨
L07 翠興 潘智鍵 社區主任 屯門社區網絡
L07 翠興 朱耀華 區議員 實政圓桌
L08 山景 黃丹晴 註冊社工 屯門社區網絡
L08 山景 吳鍱珮 社區工作者 獨立候選人
L09 景興 羅焯勇 社會工作者 屯門社區網絡
L09 景興 陳有海 區議員 香港工會聯合會
L09 景興 劉幸兒 公司董事
L10 興澤 曾振興 社區主任 屯門社區網絡
L10 興澤 徐帆 區議員 香港工會聯合會
L11 新墟 張可森 大學助教 屯結新墟
L11 新墟 古漢強 區議員
L12 掃管笏 馬旗 藥劑師 民主黨
L12 掃管笏 劉啟文 社區幹事 實政圓桌
L12 掃管笏 陳家正 新民黨
L13 三聖 巫堃泰 貿易公司董事 獨立
L13 三聖 蘇炤成 商人 新民黨
L14 恒褔 朱順雅 全職區議員 民主黨
L14 恒褔 方淳恩
L15 悅湖 張恒輝 全職區議員 民主建港協進聯盟
L15 悅湖 黃虹銘 執業律師 民協
L15 悅湖 官東榮 物業主任
L16 兆禧 甄紹南 區議員 民協
L16 兆禧 蔡承憲 助理統籌主任 民建聯
L17 湖景 梁健文 秘書 民建聯
L17 湖景 周啟廉 全職社區主任 民協
L18 蝴蝶 鍾健峰 社區主任 民建聯
L18 蝴蝶 楊智恒 區議員 民協
L19 富新 李家偉 社區主任 富新一代
L19 富新 甘文鋒 區議員 新民黨
L20 樂翠 盧俊宇 法規經理 民主黨
L20 樂翠 何君堯 律師 獨立候選人
L20 樂翠 蔣靖雯 美容師
L21 龍門 曾錦榮 註冊社工 龍門關注組
L21 龍門 龍瑞卿 民主建港協進聯盟
L22 新景 黃麗嫦 全職區議員 民主黨
L22 新景 陳暹恆 助理統籌主任 民建聯
L23 良景 王德源 社區主任 屯門社區網絡
L23 良景 程志紅 全職區議員 民建聯
L23 良景 鄧文傑 議員助理 熱血公民
L24 田景 梁灝文 社會學研究員 獨立民主派、民主派區選聯盟
L24 田景 李洪森 區議員 香港工會聯合會
L24 田景 梁逸朗 議員助理 熱血公民
L24 田景 雷美玉
L25 寶田 張贊華 獨立民主派
L25 寶田 蘇嘉雯 律師 實政圓桌
L26 建生 陳文華 全職區議員 民建聯
L26 建生 羅佩麗 教師 民主動力、朱凱廸新西團隊
L27 兆康 巫成鋒 屯門區議員 民建聯
L27 兆康 陳樹英 社區發展主任 民主黨
L28 欣田 盧偉明 教協副總幹事 民主黨
L28 欣田 賴嘉汶 民建聯
L28 欣田 黃梓雋 實政圓桌
L29 屯門鄉郊 陶錫源 公司董事
L29 屯門鄉郊 張錦雄 社區工作者
L30 富泰 陳文偉 屯門區議員 香港工會聯合會
L30 富泰 何國豪 社區主任 匯政衞言
L31 景峰 何杏梅 全職區議員 民主黨
L31 景峰 鄺珉樀 商人 新民黨

觀塘區更正

J01 觀塘中心 梁翊婷 觀塘社區主任 民主黨
J01 觀塘中心 陳華裕 校長
J02 九龍灣 潘任惠珍
J02 九龍灣 黎裕興
J02 九龍灣 賴俊文 學生
J03 啟業 尹家謙 社區主任 民主黨
J03 啟業 歐陽均諾 區議員 民建聯
J04 麗晶 BUX SHEIK ANTHONY 公民黨
J04 麗晶 陳蒨葶
J05 坪石 黎寶桂 立法會議員助理 民主黨
J05 坪石 陳俊傑 全職區議員 民建聯
J06 彩德 林子權 導師
J06 彩德 譚肇卓 區議員 民建聯
J07 佐敦谷 黃家樂 社區主任
J07 佐敦谷 顏汶羽 區議員 民建聯
J08 順天 莫建成 全職區議員 民主黨
J08 順天 郭必錚 民建聯
J09 雙順 符碧珍 全職區議員 獨立候選人
J09 雙順 陳祖光 退休公務員
J09 雙順 梁漢祺 大律師 民協
J10 安利 曾榮輝 物業及設施管理經理 民建聯
J10 安利 蔡澤鴻 區議員
J11 觀塘安泰 林冠存 議員助理 民主黨
J11 觀塘安泰 林瑋 地區統籌主任 公屋聯會
J12 秀茂坪北 鄧威文 社區主任
J12 秀茂坪北 黃春平 區議員
J13 秀茂坪中 蘇偉洋 零售及電子商貿
J13 秀茂坪中 張培剛 民建聯
J14 安達 許有為 民建聯
J14 安達 劉伯遠 退休
J14 安達 蕭浩然 民主動力
J14 安達 李承璋 補習名師
J15 秀茂坪南 李梓成 社區主任
J15 秀茂坪南 陳耀雄
J16 寶達 馮家龍
J16 寶達 洪錦鉉 區議員 民建聯
J17 廣德 柯創盛 全職議員 民建聯
J17 廣德 譚得志 電台主持人、政治評論員 人民力量
J18 興田 葉梓傑 民主黨
J18 興田 余邵倫 工聯會、民建聯
J19 藍田 簡銘東 民選區議員 工聯會
J19 藍田 馮德森
J20 平田 陳易舜 社區主任 獨立民主派
J20 平田 姚柏良 行政人員 獨立候選人
J21 栢雅 陳汶堅 民主黨
J21 栢雅 何啟明 民選區議員、立法會議員 工聯會
J21 栢雅 陳宇明 軟件工程師
J22 俊翔 黃啟燊 社區工作者 香港工會聯合會
J22 俊翔 謝淑珍 全職區議員
J23 油塘東 龔振祺 初創公司創辦人
J23 油塘東 張琪騰 民建聯
J24 油翠 龐智笙 公屋聯會
J24 油翠 鍾淬坤
J24 油翠 陳富景
J24 油翠 梁家聲
J25 油麗 王偉麟 放射師(ROC)
J25 油麗 黎樹濠 區議員 獨立候選人
J26 油塘西 黃邵南 社區主任 獨立民主派
J26 油塘西 呂東孩 社區工作者 獨立人士
J27 麗港城 李煒林 公民黨
J27 麗港城 鄧咏駿 環保顧問 獨立
J28 景田 呂奭群 教師
J28 景田 王嘉盈 公民黨
J29 翠屏 洪駿軒 社區主任 民主黨
J29 翠屏 鄭強峰 區議員 公屋聯會
J30 曉麗 張敏峯 社工
J30 曉麗 蘇麗珍 全職區議員 獨立候選人
J31 寶樂 鄭景陽 區議員 民主黨
J31 寶樂 馮泓叡 社區發展主任 公屋聯會
J32 月華 梁凱晴 會計
J32 月華 徐海山 公司董事 獨立候選人
J33 協康 李嘉達 註冊社工 民主動力
J33 協康 陳振彬 行政總裁
J34 樂華南 李嘉恒 社區工作者 工聯會
J34 樂華南 蘇冠聰 區議員
J35 樂華北 梁力 工會工作者 工聯會
J35 樂華北 黃子健 全職區議員
J36 康樂 陳嘉言 電梯工程師
J36 康樂 馬軼超 觀塘區議會議員
J37 定安 金堅 區議員
J37 定安 黃啟明 民主黨
J38 牛頭角上邨 鄭駿樺
J38 牛頭角上邨 梁騰丰 民建聯
J39 牛頭角下邨 李詠珊
J39 牛頭角下邨 張姚彬 區議員 民建聯
J40 淘大 李軍澤 公民黨
J40 淘大 葉興國 區議員 獨立候選人

深水埗區更正

F01 寶麗 麥偉明 民協
F01 寶麗 譚振宇 香港經濟民生聯盟
F01 寶麗 符偉樂 物業顧問公司經理
F02 長沙灣 李文浩 長沙灣社區發展力量
F02 長沙灣 龐朝輝 香港經濟民生聯盟
F02 長沙灣 葉智豪 文員
F03 南昌北 鄭泳舜 立法會議員、區議員 民建聯
F03 南昌北 劉家衡 社區主任 公民黨
F03 南昌北 王曉聖
F04 石硤尾 冼錦豪 社區主任
F04 石硤尾 陳國偉 區議員、社工 香港經濟民生聯盟、西九新動力
F05 南昌東 何啟明 民協
F05 南昌東 陳龍傑 立法會議員助理 民建聯
F06 南昌南 李庭豐 社區主任 民協
F06 南昌南 李詠民 區議員 勞聯
F07 南昌中 林倩同 社區主任
F07 南昌中 劉佩玉 區議員 民建聯
F08 南昌西 衞煥南 區議員 民協
F08 南昌西 夏泳迦 社區主任
F09 富昌 黃傑朗 社區主任 長沙灣西社區陣線
F09 富昌 梁文廣 區議員 香港經濟民生聯盟、西九新動力
F10 麗閣 李炯 香港民主民生協進會
F10 麗閣 陳穎欣 全職區議員 工聯會、民建聯
F11 幸福 徐溢軒 註冊社工 香港民主民生協進會
F11 幸福 張德偉 民建聯
F11 幸福 趙善萍 物業管理
F12 碧匯 鄒穎恒 區議員 民主黨
F12 碧匯 黃永威 香港經濟民生聯盟
F12 碧匯 馬愉生 社區主任
F13 荔枝角中 袁海文 區議員 民主黨
F13 荔枝角中 李祺逢 香港經濟民生聯盟
F14 荔枝角南 楊彧 區議員 民協
F14 荔枝角南 吳婉秋 民建聯
F15 美孚南 周琬雯 公民黨
F15 美孚南 黃達東
F16 美孚中 伍月蘭 區議員 公民黨
F16 美孚中 葉沛霖 * 新民黨
F17 美孚北 李俊晞 地區發展主任 公民黨
F17 美孚北 李頴彰 律師
F17 美孚北 羅小燕 區議員助理 獨立
F18 荔枝角北 覃德誠 全職區議員 民協
F18 荔枝角北 周晉輝 社區幹事 西九新動力
F19 元州 利瀚庭 社區主任 民協
F19 元州 陳偉明 區議員 民主建港協進聯盟
F20 蘇屋 陳銘基 民協
F20 蘇屋 何坤洲 民建聯
F20 蘇屋 林佩雯 * 獨立民主派
F21 李鄭屋 陳鏡秋 香港經濟民生聯盟
F21 李鄭屋 江貴生 民協
F21 李鄭屋 林浩楠 建造業
F22 龍坪及上白田 吳美 區議員
F22 龍坪及上白田 羅國豪 深水埗統籌主任 西九新動力
F23 下白田 甄啟榮 區議員 無黨派
F23 下白田 方智龍
F23 下白田 林偉文 民建聯、工聯會
F23 下白田 陳澤誠 工程人員 獨立民主派
F24 又一村 李梓敬 公司董事、區議員 自由黨
F24 又一村 劉偉聰 執業大律師
F25 南山、大坑東及大坑西 陳麗紅
F25 南山、大坑東及大坑西 譚國僑 全職區議員 香港民主民生協進會
F25 南山、大坑東及大坑西 陳炳輝 保險從業員 獨立民主派
F25 南山、大坑東及大坑西 徐駿楠

南區更正

D01 香港仔 任葆琳 公司董事 獨立候選人
D01 香港仔 黃銳熺 社區主任 民主派
D01 香港仔 李建成 汽車維修員
D02 鴨脷洲邨 林玉珍 全職南區區議員 獨立候選人
D02 鴨脷洲邨 陳堡明 社區主任 民主黨
D03 鴨脷洲北 張錫容 全職區議員 獨立候選人
D03 鴨脷洲北 陳炳洋 議員助理 民主黨
D04 利東一 陳欣兒 議員助理 民主黨
D04 利東一 吳啓新 社區主任 民建聯
D05 利東二 羅健熙 南區區議員 民主黨
D05 利東二 譚晉杰 社區主任 *民建聯、工聯會
D06 海怡東 俞竣晞 地區發展主任 公民黨
D06 海怡東 林啟暉 策劃顧問 獨立候選人
D07 海怡西 黃之鋒 社區幹事 民主派
D07 海怡西 陳家珮 區議員 新民黨
D07 海怡西 林浩波 經濟顧問 民主派
D08 華貴 潘秉康 議員助理 民主黨
D08 華貴 麥謝巧玲 校長 民建聯
D09 華富南 黎熙琳 社區發展主任 民主黨
D09 華富南 黃才立 高級理財策劃經理 *民建聯、工聯會
D10 華富北 嚴駿豪 議員助理 民主黨
D10 華富北 張偉楠 社區主任 民建聯
D11 薄扶林 姚潔凝
D11 薄扶林 蕭煒忠 公司董事 民建聯
D11 薄扶林 司馬文 區議員 獨立民主派
D12 置富 林德和 大學助教 *民主派
D12 置富 羅霄 *教育機構創辦人 獨立
D13 田灣 袁嘉蔚 議員助理 民主派
D13 田灣 陳富明 公司董事 獨立
D14 石漁 朱立威 區議員 民建聯
D14 石漁 陳衍冲 生產部經理 獨立民主派
D15 黃竹坑 徐遠華 全職區議員 民主黨
D15 黃竹坑 陳榮恩 工聯會、民建聯
D16 海灣 丁偉良 教師 沒有政治聯繫
D16 海灣 梁進 公司董事 自由黨
D17 赤柱及石澳 陳順意 退休人仕 無黨派候選人
D17 赤柱及石澳 李佩英 董事
D17 赤柱及石澳 彭卓棋 *年輕創業家 *獨立民主派

沒有留意到有人退選, 所以有幾區要更正

F25 南山、大坑東及大坑西 陳麗紅
F25 南山、大坑東及大坑西 譚國僑 全職區議員 香港民主民生協進會
F25 南山、大坑東及大坑西 陳炳輝 保險從業員 獨立民主派
F25 南山、大坑東及大坑西 徐駿楠

依4個，知道陳麗紅係民建聯分身
譚國橋，民協，有得揀既話唔太想投

陳炳輝 同 徐駿楠，有無人知道咩立場？？

我淨係知大坑區新民黨選得好肉酸

咁樣出嚟太多字好難睇喎

貼link好啲

第一個咪有link

大家小心
馬鞍山海嵐個俞卓君阿媽
係廣東話都未講得正嘅
東區區議員李進秋
山雞政協黎
藍到發黑

2015

F22 南山、大坑東及大坑西
1.韋海英* 西九新動力 1,991（43.21%）
2.譚國僑@ 香港民主民生協進會 2,563 （當選）（55.62%）
3.符偉樂# 54（1.17%）

2015年區議會選舉，因應石硤尾及南昌東回復為兩個選區，大埔道的幾棟大廈劃回南昌東。選舉重演2011年選舉的格局，爭取連任的韋海英再與民協譚國僑對決，前泛民成員符偉樂突然參選，試圖「鎅票」影響譚選情。

黃仲棋：

港共想等Plan B𠝹票

徐駿楠連攞提名個時都唔講自己姓乜，街站仲差過寬頻sales，大家自己判斷啦！

整唔整理到推薦名單

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

可以入黎睇睇

推

上網搵到個徐駿楠

不如幫佢𠝹建制票？

其實得返譚國橋係真係泛民

可以睇返佢區議會紀錄
佢真係有做野既

果位建制除左蛇齋餅粽佢識d咩？

match,的確可以大搞

唉

一黎黎兩個𠝹票
今次真係gg
見到上面個街坊仲話唔想投民協

其實唔係一定唔投譚國橋，只係對我黎講譚國橋就好似大家對白頭佬一樣，有個更好既揀的話會揀第二個。

會考慮素人既原因係想睇下有冇類似連登仔既有志之士參選，比下機會佢地。但最衰自己又無時間去起兩個素人底，所以先求懶人包。

如果果兩件素人係𠝹票既話，其實都會投番譚國橋既。

利申：30歲，住左南山邨25年。

我係一直留意選舉消息既人
咁我可以好肯定答你另外果兩件係真係𠝹票
佢地無join“民主動力”

利申：由細住到大無搬屋既街坊

j09

陳祖光散仔級協會前主席

push

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: